未訓覺，淆底之類可以入黎睇下

岩先有朋友share左呢段野比我睇
有個老鬼612打到而家
第一場仗喊到收唔到聲，好無力，前線9成冇豬咀，冇組織even連班first aid都好亂（個陣佢地集中係一邊，仲要比popo打煙入個救護站到）
之後慢慢見到中後排都有裝，不斷好多人有唔同創意同方法（打手號拎物資，大聲公，吹哨）
令成個抗爭變得有效率。

但今日好多人set乜野831 Endgame ，其實真係笑而不語。
由612個日對我黎講已經係Endgame，你老味班popo就係路障十米前，仲要睇住佢地慢慢上gear，一炮一炮咁打落黎，個陣得個把廉價長遮同公廁頭盔眼罩，你都咪話唔過癮。
最後popo射到全場都係煙，周圍不停有人大叫，有人要哮喘藥，有人暈低，硝煙四起。

個陣我真係以為End撚左game，但香港人既團結令我有返希望。
差唔多每次遊行前都見到有人派傳單，到我每次幫手派傳單都有人送野飲，屌你老味糖尿啦！
講真呀，Endgame從來唔係一個日子，而係當大家唔再團結，唔再有人支持前線既時侯，個陣先係Endgame。

所以唔好淆啦，理得佢乜乜柒柒限制，早d訓精神d仲好啦。
唔講啦，打個靚J再訓
光復香港，時代革命

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

打完聽日腳軟

推

腳軟都照打，精神食糧黎

只有達成訴求之日，先係endgame

痴撚線啦 邊有十米 仲要on99乜防都冇
攞把遮上前話要綁鐵馬
得個十二條友
腳中彈一個
頭中彈一個
得返十個
每次食完彈幾個一齊去後邊搵fa一齊喊
但係打得最好一定係612個日
真係攞鐵馬衝衝到啲狗淆底 同打杖冇分別咁

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

有車坐無佈防

始終啲狗都會升級

推！
星星之火 可以燎原
我地要帶endgame比中共

早上對峙個有，慢慢連五米都冇，最多係隔撚住鐵馬。。。
係，個陣前線係0 fa，佢地集中哂係中後排，受傷要搵勁耐！
612前線根本少到傻！有人肯敢企頭兩排已經偷笑！
係唔係打得最好我唔敢講，但個日係喚醒香港人既重要一日！

丁完之後開心share個code出嚟吖

個時退到中環係流哂馬淚
以為香港人得咁多
以為以後輸哂
以為要被送中
點知一百萬 二百萬
勇武由十幾個變到幾千個
口號又反送中變到
光復香港 時代革命

走個陣直到喊到收唔到聲

最好的防線就是對方不敢前進

當日有幸落場
真係好正，中段已經進化到一人一枝水傍身，見蛋就淋
之後叫手足推番上前，班狗想天橋推落黎比人掉到鳩縮

agree
成日以為香港已經end左game
但我地關關難過關關過 又捱到今日
今日我地都會捱得過！
香港人 港島見！